有無人睇過屯門既梁俊偉（跌打鋪）

如題，佢掂唔掂？

垃圾

推下

垃圾
屯門大部分跌打都藍到仆街

千萬唔好睇，由細到大住屯門。成家人經驗係屯門冇個師傅係得既。睇開油麻地蔡師傅。
當年仲細打波拗柴好辛苦行到去，個女人同我用微波爐熱返啲料熱敷，細個唔識野，熱敷之後大出血，隻腳腫到豬蹄咁。正常有常識嘅拗柴應該先用冰敷，止血後先可以熱敷散瘀血。

今日睇完 係個女人 感覺無咩料到
整左塊藥膏落去

然後叫我聽日返去拉腰 要等佢師傅返黎

我個陣心諗 咁我依家睇黎做咩

睇過虹橋健治堂潘醫師幾次，手勢幾好

真心唔掂，以前整親左腳，
睇佢2次，過咗幾年，有時陰陰痛。